前面議員拖緊時間，後面既人走啦

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

仲諗住上前

全部人撤

許生起碼拖左成個鐘
領下情啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

走未吖

啲沙包係冇撚意思
快啲走好過啦

俾狗充公咗個咪

Push

充公完仲拖緊 收左兩次
不過大家唔多拎情
求散

走啦
仲大把日子 再黎過
唔好再送頭啦